尋人 海藍

呀海藍樓主又走數呀？琴晚1001 到而家話開po 開到人都唔見埋？？

尋人勿太早